［義載］機場返屯門

今晚2130-2200時段起行返屯門
有意留tg
頭盔：一上車就是朋友

巴絲打無任歡迎
終點站屯門市中心

推

留名睇伏

認真post
只不過還掂都係返屯門，順便兜埋住屯門巴絲咁解
香港人唔好咁多陰謀論啦

SHARE橋錢少少油錢 舒舒服服返屋企都伏

盲既就唔好上黎啦

夜晚8點鐘截數 無就算
有興趣歡迎留tg

有興趣加我tg